覺唔覺阿仙奴係一隊可以化神奇為腐朽既球隊

拿卡
一線中鋒 前法甲神射手
奧巴
一線中鋒 非洲足球先生
mk 恩
德甲mvp
奧斯爾
前世界級中場
哥斯尼
前法國隊必然中堅
施治
前頂級門將
呢班人一痴住阿仙奴個名即刻自廢八成武功，一個二個好似唔識踢波咁
都唔好提藍斯沙卡之流，明明都有一線尾二線頭，又變到成個傻閪咁
阿仙奴呢隊波真係痴撚線

山狗咁勁先無乜跌watt

好多失誤，未磨合好

睇奧斯爾就知
成班心態有問題
唔會場場都用100%力
頂多番到主場同你認真少少

擺明係戰術問題，屌你老母成場得wilshere識跑，其他人企係到等波到，英冠隊都知咩係跑動啦

一逆境波就唔撚郁

垃圾球隊係球員墳墓好正常

駁唔到

阿狗得啖笑

奧巴、MK恩踢得兩場唔可以作準
其他大致認同
哥斯尼係嚟阿記先開始上位喎

人地強隊係買勁人，阿記係調轉賣哂D有質素球員呢下勁，有D仲要直接比對手

哥斯巴都跌watt 啦屌

唔同意
雲加咁耐都仲係屹立不倒

33啦

收350k

高薪養廢

環保廠

你要ozil返後場拎波已經廢左佢武功啦
佢根本唔係play maker, 佢最剎死係禁區頂附近啲直線

唔好咁講呀 阿迷話奧燒好積極場場跑足㗎
無咗山狗成隊波sharp撚哂 有哂衝勁

全部過氣

前

ozil 唔係playmaker

雲爺爺好波！

哥斯尼

全部都前
你估而家幾年前咩

MK出D波真係...笑撚死

哥斯尼幾時係必然正選？
上面拉美沙高都踩住佢

哥斯尼都幾慘，又俾kane頭鎚完爆

琴晚睇到，嘩，條友識唔識踢波架

要你交直線又唔係Playmaker

仲有佢踢咁耐阿仙奴有幾多真係Through Ball比到出來

ozil都唔係playmaker係咪搞緊gag?

rami大後備
sakho皮已收

阿仙奴球迷會
阿棺

唔明好多阿迷仲當奧燒神咁拜 仲要35萬鎊 全英第二高

成隊得太子有心踢

呢句真 琴晚場波xhaka wilshere 交既through ball 仲多個ozil

擺佢係邊已經錯晒啦
德國國家隊有人走位就話姐 擺邊廢左7成

賣撚左佢啦屌

Mkhitaryan: “Mourinho required a lot from the players. A lot, he was very hard. Arsene Wenger is friendlier, he understands, can think about players’ situations, is calmer. That’s the difference.”

雲爺爺體諒班球員踢波辛苦呀嘛

Lmao

屌，又話無左山狗隊波順好多嘅

MOLA MOLA

同類型 大衛施華>奧燒？

咪就係因為個廢老囉

唔同類型啦

silva交波無ozil cesc咁好
但扭得推得

silva 似核心多啲